今朝一早公司就宣佈home office, 起碼唔洗排隊搭車先

雖然都要做野, 但唔洗迫車都算係咁...

都係，我本身慣左星期五帶notebook 走，
算好彩